有無人好鍾意九十年代既香港娛圈

雖然唔係生係呢個年代，但由細細個睇古惑仔開始，就好想自己出世係個個年代。。。想感受個陣既香港
97之前既香港。。。。
個陣既香港真係好靚

以前既黑社會真係好撚恐怖，仲有街童。。
而家變到黑警渣正牌做爛仔，呢個社會真係到有黑有白先平權到。
三五成群睇幾多次都係會好撚唔舒服。
成日ff自己如果俾同童蝦收保護費會點，報警都冇撚用 應該嚇到尿滲

明星又係，個陣時既佢地先叫明星
十幾廿年姐，點解會退步到咁？？
九十年代既女星真係位位都索撚到仆街！！！
西女人，豆豆，細細粒，姐姐，maggie，王祖賢，紅姑
講極都有，真係行出黎就係天生明星，注定食呢行飯
個個都靚得好有特色，2000年後已經出唔到呢挺美人
唯一諗到已經係karena
不過佢地好多都好早就結婚息影。。。
好想感受佢地當紅既時代，百花齊放既娛樂圈

再講返，千禧年代既明星都開始唔係好撚掂，好似全部都被係人恥笑多過讚
冇乜邊幾個隔左十幾年後都名留青史
（例如edc, lemon, fisherman, twins, 春卷, 單春）

好想生係80年代去感受90年代既輝煌啊啊啊啊

身邊個個都笑我老餅，鍾意睇老餅野

但我覺得呢個年代先叫香港，回不去的香港
我仲好鍾意睇溏心風暴同真情，雖然溏心係07-08年，但個種人情味，已經再也不可能係電視上睇到了
點拍都拍唔出個種味道了。。。
一家團聚食餐飯，唱下鳩叫中秋玩下燈籠又一年，真係好幸福。
笑聲笑聲，滿載溫馨，快樂發心內

點解我唔早廿年出世？

長文叫春

個陣啲八掛仲好睇

例如眾所周知既
大瘤 西女人
關小姐 高爾夫球
肥蛆 美玲
春卷
+0 神童輝
撚太撚 小小超

仲有好多好多一時醒唔起，間唔時就走去搵舊娛聞睇黎。真係好撚黑暗又好好睇

有冇人可以爆啲舊時既娛聞？

Ok...又得我懷念過去

同親身邊啲人講，一係就「唔識喎」「邊個黎」
完全傾唔到計
就黎要同呀媽傾呢啲

即到

鍾意而家既娛樂圈多d
要靚女有grace ali fyy 靚湯
要唱歌有fred hubert james alfred

痴線 真係即到
Gat

May❤️gat

但美人提嗰啲連我呢個40路都無乜興趣

張學友我對你好失望

40路？？
我以為你3張

死囉。。。要搵呀婆傾了

話說有日我老母問我做緊咩，我話我聽緊張國榮
佢：你竟然識？

細個係電視見到陳浩南會面紅呀該煨！！！

其實真心覺得霆鋒好撚正
你地叫佢chef lemon我會心痛

事實來

你以前都好撚正
我手機有你啲歌。。。
但一定唔會聽譯伯

瘋狂叫春了

我愛mk鋒！！！啊！！！！！啊！！！！！啊啊啊啊啊！！！！！

而家都好撚正
校長都好好聽

80年代好似型d
有特色d

你後生都幾靚仔
我係餓狼傳說識你的._.

學友bb

Beyond danny
再見理想 第一首聽

四大天王Leon最撚正btw 王子啊

學生情人劉以達

有冇達哥fans?

學生情人我剩係識陳曉東

咁學生王子呢？

講起都驚

捱不大捱不大

呢個年代有啲久遠 我講緊90年代

係王子
學生王子

邊個學生王子
鄧光榮定鄧浩光

秋仔！你同我上黎！

有冇人講下啲八婆野？

8,90年代根本係香港娛樂圈黃金時代
之後已經係屎水一潭

而家有坤狗。。。。。迷到眾生。。。。。。。

抽離不了。。。日日幻想自己35

其實真正值得懷念既係80年代
90年代已經開始有少少夕陽無限好了
我80後一直都遺憾遲左10年出世
同黃金年代既香港剛好差左少少

不過都好過90 00既
起碼叫有見證過英治

有冇八卦可以聽？？
我95後 00前

i love hk

你對邊個好？你對ada唔好咩？你對ada仲好

Ok...
Ada以前咁靚 實對佢好架
何止打工仔

自然地push

I love hk

Midnight in Paris

吳若希好過林億蓮

以前開舊時香港已經有巴絲介紹我睇呢套

屌 縮返去老母西到聽愈難愈愛啦

痴線未試過人諗既野咁似 我都想早出世廿年

依家仲有冇出過好似神童輝咁傳奇既人

真的嗎

無
坤狗？

不朽香江名句

美人尿滲

不要說了

如果比東星耀揚收我保護費 我應該屎都滲埋出黎

睇晒[今夜不設防]就feel到80年代既鼎盛

麥當雄 許鞍華
46:14
16

58:25
今夜不設防II：吳宇森 李修賢 成奎安
tesla198964

44:28
今夜不設防I 01 ：林青霞 郭菱
tesla198964
18

36:39
今夜不設防I 02：王祖賢
tesla198964
19

50:55
今夜不設防II 05：劉培基
tesla198964
20

49:59
今夜不設防I：小泉今日子 關芝琳
tesla198964
21

51:34
今夜不設防I：王小鳳 于莉
tesla198964
22

53:56
今夜不設防II：劉家良 翁靜晶
tesla198964
23

46:33
今夜不設防I：陳玉蓮
tesla198964
24

50:14
今夜不設防I：吳嘉麗 高麗虹
tesla198964
25

47:07
今夜不設防II：高志森 簡而清
tesla198964
26

42:57
今夜不設防IV 01：豪華遊艇
tesla198964
27

50:14
今夜不設防I：吳嘉麗 高麗虹
tesla198964
28

52:06
今夜不設防II 07：羅大佑
tesla198964
29

46:46
今夜不設防I：戚美珍 顧美華
tesla198964
30

48:16
今夜不設防II 13：張國榮
tesla198964
31

今夜不設防I 03：張曼玉 吳君如

五台山時代令人懷念

睇過最尾個兩集
以前啲節目可以扯哂煙咁拍

藍潔瑛

呀屌有幾集 屌佢老母要係香港先播到
長期唔係香港點睇

不了，早20年沒有TWICE

走啦垃圾韓狗 講出黎比人笑

咩牙-.-

屌你單春90年代嫁喎
做咩放去00後

活躍係00嘛 shall we talk 2001

有冇人同我一樣日日幻想自己3張幾？

要破壞/消滅一個地方文化, 最有效係破壞佢哋嘅娛樂/文藝事業（歌，影，視）。

心聲啊!!!!我都係好鍾意以前嘅娛樂圈！以前嘅明星真係好有星味，依家果d 我成日都好想係七八十年代出世 八九十年代嘅香港真係好正

同埋我都係成日俾人話我老餅 但我心諗你地唔識欣賞就真